{
  "id": 890444887,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-71.65284,8.61366,-71.65284,8.61366",
    "geom:latitude":8.61366,
    "geom:longitude":-71.65284,
    "gn:country":"VE",
    "gn:fcode":"PPLA2",
    "gn:pop":59092,
    "iso:country":"VE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:eng_x_preferred":[
        "El Vig\u00eda"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "El Vig\u00eda"
    ],
    "qs:name":"El Vig\u00eda",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"8",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":261,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632317,
        85680473,
        421173573
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3641099,
        "gp:id":90874484,
        "qs:id":1045803,
        "wd:id":"Q2124390",
        "wk:page":"Alberto Adriani Municipality"
    },
    "wof:country":"VE",
    "wof:created":1469052485,
    "wof:geomhash":"2c5c6e7d3580ad6c7f07409672d8551c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632317,
            "county_id":421173573,
            "locality_id":890444887,
            "region_id":85680473
        }
    ],
    "wof:id":890444887,
    "wof:lastmodified":1527782129,
    "wof:name":"El Vig\u00eda",
    "wof:parent_id":421173573,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":59092,
    "wof:population_rank":8,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ve",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -71.65284,
    8.61366,
    -71.65284,
    8.61366
],
  "geometry": {"coordinates":[-71.65284,8.61366],"type":"Point"}
}