{
  "id": 1226254549,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-65.17096,9.92847,-65.17096,9.92847",
    "geom:latitude":9.92847,
    "geom:longitude":-65.17096,
    "gn:admin1_code":"2",
    "gn:asciiname":"La Cruz de Belen",
    "gn:country_code":"VE",
    "gn:dem":13,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3638269,
    "gn:latitude":9.92847,
    "gn:longitude":-65.17096,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"La Cruz de Bel\u00e9n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Caracas",
    "iso:country":"VE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Bel\u00e9n",
        "Cruz Bel\u00e9n",
        "La Cruz de Bel\u00e9n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632317,
        85680521,
        1108694127
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3638269
    },
    "wof:country":"VE",
    "wof:geomhash":"2de1a43ecdaffd2ea79be317a26a82b0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632317,
            "county_id":1108694127,
            "locality_id":1226254549,
            "region_id":85680521
        }
    ],
    "wof:id":1226254549,
    "wof:lastmodified":1537713573,
    "wof:name":"La Cruz de Belen",
    "wof:parent_id":1108694127,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ve",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -65.17096,
    9.92847,
    -65.17096,
    9.92847
],
  "geometry": {"coordinates":[-65.17095999999999,9.92847],"type":"Point"}
}